全面抵制農曆新年，係全面美式化嘅第一步

改變由自身做起
徹底封殺支式垃圾

先由抵制支式節日開始

問題黎啦請問農曆新年英文係咩

美國化即係咩都唔係囉,使唔使學埋美國嘅資本主義制度啊?!

全盤照搬

可唔可以唔好反中反上腦？搞到人哋以為我係你分身

你都on99

全面美國化
香港先有救

連登仔會問你咁香港語留定唔留 ?

垃圾節日 神早要

mg lau

即係你自己反中反上腦?

一早已經建議改用月假日（每月1號，如果1號係星期日就用3號代替）嚟取締所有支式垃圾

最撚on9既節日風俗！

根本就要廢撚咗佢

新年係好既節日
好喜慶，除舊迎新
只係部分惡習要移除

西曆已夠

支那豬先要農曆新年

美國根本冇

越南 韓國 台灣

Btw lunar new year

美國冇
講完

我係覺得派利事要取消，而家派下派下己經走火入魔

冇撚錯

Google is not easy?

美國衰落緊啦